\begin{epigrafe}
    \vspace*{\fill}
	\begin{flushright}
		\textit{``Os que confiam no Senhor são como o monte Sião, \\
		que não se pode abalar, mas permanece para sempre.\\
		Como os montes cercam Jerusalém, assim o Senhor\\ 
		protege o seu povo, desde agora e para sempre''. \\
		(Bíblia Sagrada, Salmos 125, 1 e 2)}
	\end{flushright}
\end{epigrafe}